由許智勇流亡單野已經可以睇得出港共已經明玩有罪假定，抗爭者冇可能得到公平審訊

所以話唔走仲留係到做咩